[
	{
		MEDIA_ID: 1974,
		is_published: 0,
		PID: "NHMW-BOT-W0274762",
		COLL_ID: 25,
		abbreviation: "BOT",
		collection_name_de: "Botanische Sammlungen",
		collection_name_en: "Botany Collection",
		media_title: "Salix arbuscula L.",
		file_path: "R:\\botanik\\archive\\BOT\\NHMW-BOT-W0274762",
		file_name: "NHMW-BOT-W0274762.tiff",
		suffix: "tiff",
		file_size: 111054580,
		width: 6247,
		height: 8806,
		mime_type: "image/tiff",
		datetime_original: {
			date: "2023-11-04 08:52:22.000000",
			timezone_type: 1,
			timezone: "+00:00",
		},
		modify_date: {
			date: "2023-11-04 08:52:22.000000",
			timezone_type: 1,
			timezone: "+00:00",
		},
		description:
			"Flora von Nordtirol.\nAnonymus: Salix arbuscula-Gruppe. Deutlich gestielte K\u00e4tzchen, Fruchtknoten sitzend, -Bl\u00e4tter spitzenw\u00e4rts seidenhaarig Nervatur untypisch (?), aber oberseits vortretend. S. foet: helle Dr\u00fcsen der jungen Bl\u00e4tter, dichtdr\u00fcsigen Nebenbl\u00e4tter; Blattrandz\u00e4hnung regelm\u00e4\u00dfig.",
		copyright: "CC BY 4.0",
		media_creator: "Alexandra Haselmair",
		exif_data_whitelist:
			'{"Make": "Leaf", "Model": "Credo 80", "ISO": 100, "DateTimeOriginal": "2023:10:27 10:34:19+02:00", "ApertureValue": 21.9999981908717, "FocalLength": 120, "ImageUniqueID": "00004C20007200000400E05800022552", "LensModel": "Phase One Digital AF 120mm f/4 Macro", "CopyrightNotice": "NHM Vienna", "ImageUniqueId": "NHMW-BOT-W0274762", "ImageWidth": "6247", "ImageHeight": "8806", "Artist": "Alexandra Haselmair"}',
		user_created: "thomas",
		date_created: {
			date: "2023-11-04 08:52:31.060000",
			timezone_type: 3,
			timezone: "UTC",
		},
	},
	{
		MEDIA_ID: 1975,
		is_published: 0,
		PID: "NHMW-BOT-W0274762",
		COLL_ID: 25,
		abbreviation: "BOT",
		collection_name_de: "Botanische Sammlungen",
		collection_name_en: "Botany Collection",
		media_title: "Salix arbuscula L.",
		file_path: "R:\\botanik\\archive\\BOT\\NHMW-BOT-W0274762",
		file_name: "NHMW-BOT-W0274762_a.tiff",
		suffix: "tiff",
		file_size: 109690030,
		width: 6254,
		height: 8830,
		mime_type: "image/tiff",
		datetime_original: {
			date: "2023-11-04 08:52:50.000000",
			timezone_type: 1,
			timezone: "+00:00",
		},
		modify_date: {
			date: "2023-11-04 08:52:50.000000",
			timezone_type: 1,
			timezone: "+00:00",
		},
		description:
			"Flora von Nordtirol.\nAnonymus: Salix arbuscula-Gruppe. Deutlich gestielte K\u00e4tzchen, Fruchtknoten sitzend, -Bl\u00e4tter spitzenw\u00e4rts seidenhaarig Nervatur untypisch (?), aber oberseits vortretend. S. foet: helle Dr\u00fcsen der jungen Bl\u00e4tter, dichtdr\u00fcsigen Nebenbl\u00e4tter; Blattrandz\u00e4hnung regelm\u00e4\u00dfig.",
		copyright: "CC BY 4.0",
		media_creator: "Alexandra Haselmair",
		exif_data_whitelist:
			'{"Make": "Leaf", "Model": "Credo 80", "ISO": 100, "DateTimeOriginal": "2023:10:27 10:34:21+02:00", "ApertureValue": 21.9999981908717, "FocalLength": 120, "ImageUniqueID": "00004C20007200000400E05800022553", "LensModel": "Phase One Digital AF 120mm f/4 Macro", "CopyrightNotice": "NHM Vienna", "ImageUniqueId": "NHMW-BOT-W0274762", "ImageWidth": "6254", "ImageHeight": "8830", "Artist": "Alexandra Haselmair"}',
		user_created: "thomas",
		date_created: {
			date: "2023-11-04 08:52:58.780000",
			timezone_type: 3,
			timezone: "UTC",
		},
	},
];
